警狗乸大減價

十蚊鑊送大可樂

今晚見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

狗閪大割引

99%off

可唔可以齋要可樂？